人要有幾自卑先需要靠所謂潮野證明自己？

潮流台成班友當正自己大明星咩

講真平日有鬼人睇你地咩

講到底自卑心作祟好撚好笑

就好似矮仔要買增高鞋墊一樣， 笑料

認同

認同
利申 出街得對500蚊nike有牌子

個思想要幾Y先覺得要用潮嘢黎溝女 或者思想要幾Y先覺得要用潮嘢溝MK妹

歪呀
學好d中文先講啦
利申無潮野

除咗nmd

其實同gel 頭化妝手袋手錶靚車咪一樣
現代人可以一樣都唔中既有幾多個？

有錢買等起關你撚事咩
著衫打扮著比自己睇，從來唔理人點諗

我買潮野都係貪件貨質地好 可以著多幾年
計落好過你買u記

潮=質地好？

表弟係咁
日日都話要買對鞋
睇得出佢好自卑
但幫佢唔到

其實人地睇落真係理撚得你乜 係個班人圍內吹奏大家on99咁

蓋清你都認真覆

矮仔？ 笑

買潮野=自卑

請問巴打會否在家中打扮著靚杉 會既我

秒

一件uniquo新衫都好過一件洗到梅菜咁殘既牌子衫

愈自卑愈要show off
你睇下廣東道D名店邊D人入去買就知

笑料潮童

好認同
純粹覺得靚買一兩對潮鞋（ub,nmd)都仲可以接受
有啲真係好撚難頂 全身都要貴牌子（supreme)
身邊盲追都啲牌子個啲多數都係樣衰/矮
靠切一堆牌子上身證明自己

點解可以咁膚淺，
點解一定係show off /虛榮心
可能真係鐘意佢個牌子/設計
之但係我覺得著得潮野唔該真係襯返好啲

yes
我件supreme底衫著左幾年都未走樣
u記一早唔著得啦

人要有幾自卑先要靠踩低人地去抬高自己？

有啲亂咁襯，毒同埋唔好以為自己好型，行步路都chok下先

已經唔係人著杉 係杉著人

買件貴d 質量好d都被人批鬥
到時人地著u記又話人地窮撚

有時真係唔識分係咪襯得岩

人靠衣裝呀 你鐘意著到成個乞衣咁你嘅事
打扮下滿足下自己靠你撚事咩，究竟要幾毒先可以講得出呢番說話
一打膠唔洗找

有d潮牌d料係靚d既
Ultra boost , nmd 呢d無得講啦
純粹得個貴字果d乜9 anti social social club真係食屎大
D料差過淘寶

小弟每個月都用8成糧買潮物

唔潮就一定係乞衣?

其實唔明nmd潮係邊，靚就買黎著囉，有咩潮唔潮，不過話你窮，自卑無錢買自己鐘意嘅野好過啦

出街尻著就算

Ultra boost咪又made in china 膠鞋賣千鳩幾蚊
炒價仲唔止添
分分鐘貴過designer brand

香港興個個u記
稍微留意下啲街牌潮牌或者設計師都會比人話mk架喇
全部人應該統一著制服

著潮牌唔係問題但唔好亂咁襯，咩都著上身
同埋如果你有身型著u記都型啦
利申：唔反對潮牌

人地有錢 你理撚得人姐
係要人行你個套

老老實實
人大左
以前d fenom crush而家放都無人要
係街都無人著
潮流嘅野過左氣就收皮
而家買衫uniqlo GU就夠了
無謂曬咁多錢裝身
留返d錢去多一兩次旅行好過

嗰啲潮鞋根本唔值千幾甚至幾千一對

先敬羅衣後敬人啊清

大把人係追designer多過追潮流
又唔好一碌鳩

而家咪笑緊潮流台班友扮大明星囉
有鬼人睇咩

btw我識人係山本耀司fans

笑鳩人買supreme貴有時連muji都肉赤
但會比成6千銀買條on9 y3闊腳褲

講真拎d錢整下容, 咪仲實際

我spao衫+淘寶鞋+老母向街市買既內衣褲, 都冇影響溝女
起碼咁耐都冇女仔串我著衫柒先

我襯衫係為左貪靚
吹咩

人愈大愈覺得socalled品味係一種低下階層對上等人既幻想而已
唔係個種context出世 唔會有真正既品味

之於潮牌就算鳩數啦

又話平日冇望 你老味又開post屌
咁你係人定狗？

點解唔可以係買潮野比自己睇 打扮比自己睇有咩問題
你開個post假定曬所有人買潮野係比其他人睇先會出到個咁既結論啫
你唔可以排除有一堆人係真係鐘意果樣野先去買架喎樓豬
利著無潮野

買所謂潮鞋，其實都係滿足翻細個買唔到嘅遺憾
講緊retro sneakers 唔係NMD ultra Boost

我著givenchy衫，fog外套，真心會睇唔起著u記班人

因為細個屋企無錢咩都無得買 依家有工返所以成日洗錢買野 算唔算好on9

每個月有比5千家用

依家係鍾意買NB啲鞋
算唔算追潮牌
衫褲都係買普通野

Agger

NB 咪普通波鞋.

但你要知道依到圍爐打飛機既係點定義潮野,可能貴於幾百就係潮,咁就無計 始終佢地要取暖

但你要讀多點書, 唔知點諗到買衫裝扮 引伸到整容

二來都好多女仔無當面笑鳩 謝師宴毒撚

你無買開唔明啦 我地不斷追趕潮流係一種浪漫

我話你知 如果有日edison 著 giodano baleno 純色tee

果日之後就會一街都係

買左第一對nmd之後自然就入左坑 想買其他潮鞋

太有自信

笑左 咁直接篤爆班垃圾

潮流台班傻仔好on9架
著鞋出街話驚污糟 連鞋既基本功能都唔知，痴保護貼落隻鞋到喇

有潮野就自卑 咁無潮野係咪代表好有自信

你唔肯花時間去研究當然唔會得到任何野

你千幾蚊買個青軸鍵盤係咪覺得自己係電競選手啊?
有時鍾意就買嫁啦 關大明星撚事咩